愚台wizone第一次聚會大合照

右3似牙敏

左起
中哥 斬哥 賓哥 喪哥 南哥 導哥

妓妹係幾中肯

咁能令仔都有goodbye sex?

牙導似再型少少

左2似牙民

有少少小兒麻痹

保護愚台wizone手畜，拉。

對住佢地揮左幾下手 感覺好親切

humblebragging fuckboy bastard

我似呢type

夠鐘食藥

右三髮線似我

周周喺邊

styling來姐